［標題黨］令佢地警鬥民、民鬥民，好快就忘記五大訴求

話明標題黨
緊係無內文

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？